msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2026-01-12T20:43:50.965Z\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. placeholder {0}: selectedChapters.length
#. placeholder {0}: visibleChapters.length
#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
msgid "{0, plural, one {# chapter} other {# chapters}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: downloadSettings.autoDownloadNewChaptersLimit
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "{0, plural, one {# Chapter} other {# Chapters}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: backupSettings.backupInterval
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "{0, plural, one {# day} other {# days}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: selectedItemIds.length
#: src/features/library/screens/Library.tsx
msgid "{0, plural, one {# manga} other {# manga}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: serverSettings.flareSolverrSessionTtl
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "{0, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr "{count} minute"

#. placeholder {0}: autoScroll.value
#. placeholder {0}: serverSettings.flareSolverrTimeout
#: src/features/reader/auto-scroll/settings/ReaderSettingAutoScroll.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "{0, plural, one {# second} other {# seconds}}"
msgstr "{count} second"

#. placeholder {0}: serverSettings.maxSourcesInParallel
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "{0, plural, one {# Source} other {# Sources}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: trackersInUse.length
#: src/features/manga/components/TrackMangaButton.tsx
msgid "{0, plural, one {# Tracker} other {# Tracker}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: autoScroll.value
#: src/features/reader/auto-scroll/settings/quick-setting/ReaderNavBarDesktopAutoScroll.tsx
msgid "{0, plural, one {Second} other {Seconds}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: updateStatus.progress
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "{0}% | Updating…"
msgstr ""

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
msgid "{availableUpdates, plural, one {# update available} other {# updates available}}"
msgstr ""

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "{categoryCount, plural, one {# category} other {# categories}}"
msgstr "{count} category"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Changed categories of manga} other {Changed categories of # manga}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Chapter bookmark removed} other {# chapter bookmarks removed}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Chapter bookmarked} other {# chapters bookmarked}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Chapter deleted} other {# chapters deleted}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Chapter marked as read} other {# chapters marked as read}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Chapter marked as unread} other {# chapters marked as unread}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not add the download} other {Could not add downloads}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not bookmark the chapter} other {Could not bookmark chapters}}"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not change the categories of the manga} other {Could not change the categories of the manga}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not delete the chapter} other {Could not delete chapters}}"
msgstr ""

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not install the extension} other {Could not install the extensions}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not mark the chapter as read} other {Could not mark chapters as read}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not mark the chapter as unread} other {Could not mark chapters as unread}}"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not remove manga from the library} other {Could not remove manga from the library}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not remove the bookmark} other {Could not remove the bookmarks}}"
msgstr ""

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not uninstall the extension} other {Could not uninstall the extensions}}"
msgstr ""

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not update the extension} other {Could not update the extensions}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Download added} other {# downloads added}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
msgid "{count, plural, one {Next chapter} other {Next # chapters}}"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Removed manga from the library} other {Removed # manga from the library}}"
msgstr ""

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid ""
"{count, plural, one {There is # missing chapter.\n"
"Current: {currentChapter}\n"
"Next: {nextChapter}} other {There are # missing chapters.\n"
"Current: {currentChapter}\n"
"Next: {nextChapter}}}"
msgstr ""

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid ""
"{count, plural, one {There is # missing chapter.\n"
"Previous: {nextChapter}\n"
"Current: {currentChapter}} other {There are # missing chapters.\n"
"Previous: {nextChapter}\n"
"Current: {currentChapter}}}"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to change the category of one entry} other {You are about to change the category of # entries}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to delete one download} other {You are about to delete # downloads}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid ""
"{count, plural, one {You are about to download one chapter} other {You are about to download # chapters.\n"
"Suwayomi is not a mass downloader and too many downloads can get you banned from sources and/or cause performance issues.}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to mark one chapter as read} other {You are about to mark # chapters as read}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to mark one chapter as unread} other {You are about to mark # chapters as unread}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to remove one bookmark} other {You are about to remove # bookmarks}}"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to remove one entry from your library} other {You are about to remove # entries from your library}}"
msgstr ""

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
msgid "{count} remaining"
msgstr "剩余{count}个"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsInterval.tsx
msgid "{currentAutoUpdateIntervalHours}h"
msgstr ""

#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
msgid "{currentDownloadAheadLimit, plural, one {# Chapter} other {# Chapters}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
#: src/features/chapter/components/MissingChaptersInfoSeparator.tsx
msgid "{missingChapterCount, plural, one {Missing # chapter} other {Missing # chapters}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: aboutWebUI?.channel
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "{name} was updated to version {newVersion} ({0})"
msgstr ""

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
msgid "{progress}% | Updating…"
msgstr "{progress}% | 正在更新…"

#: src/features/backup/Backup.utils.ts
msgid "{ttl, plural, one {Delete backups that are older than # day} other {Delete backups that are older than # days}}"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "{ttl, plural, one {Delete log files that are older than # day} other {Delete log files that are older than # days}}"
msgstr ""

#: src/features/reader/settings/components/DefaultSettingFootnote.tsx
msgid "*: Active setting"
msgstr "*: 应用设置"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "<0>Suwayomi does not provide any support for 3rd party repositories or extensions!</0><1/>Use with caution as there could be malicious actors making those repositories.<2/>You as the user need to verify the security and that you trust any repository or extension."
msgstr "<0>Suwayomi不提供任何对第三方存储库或扩展的支持！</0><1/>请谨慎使用，因为这些存储库中可能有恶意行为。<2/>作为用户，您需要验证安全性以及是否信任任何存储库或扩展。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "A preview focused web frontend built with svelte"
msgstr "使用 svelte 构建并专注于预览的 Web 前端"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "A-Z"
msgstr "按字母顺序"

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
msgid "Active device"
msgstr "活动中的设备"

#: src/base/components/buttons/ButtonSelect.tsx
msgid "Active setting"
msgstr "应用设置"

#: src/base/components/settings/MutableListSetting.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/settings/components/images/KeyValueItems.tsx
#: src/features/settings/screens/ImageProcessingSetting.tsx
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Add bookmark"
msgstr "添加收藏"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Add repositories from which extensions can be installed"
msgstr "添加可以安装扩展的存储库"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Add repository"
msgstr "添加源"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/manga/components/MangaBadges.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/components/ReaderLibraryButton.tsx
msgid "Add To Library"
msgstr "添加到书架"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerUntrackedCard.tsx
msgid "Add tracking"
msgstr "添加追踪"

#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "Added manga to library!"
msgstr "已将漫画添加进书架！"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "After changing this setting go to the \"About\" page and check for a webUI update and install it"
msgstr "在更改设置后，前往“关于”页面，查找并安装webUI的更新"

#: src/features/extension/info/components/Meta.tsx
msgid "Age rating"
msgstr "年龄分级"

#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/features/backup/Backup.utils.ts
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Allow deleting bookmarked chapters"
msgstr "允许删除已添加书签的章节"

#: src/base/components/inputs/LanguageSelect.tsx
#: src/features/source/components/SourceLanguageSelect.tsx
msgid "Allowed Languages"
msgstr "使用语言"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Alpha"
msgstr "透明通道"

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Also remove from {0}"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/features/chapter/services/Chapters.ts
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/manga/services/Mangas.ts
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
msgid "Artist"
msgstr "画师"

#: src/features/migration/Migration.constants.ts
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Authentication Mode"
msgstr "验证模式"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
#: src/features/reader/overlay/settings/ReaderSettingOverlayMode.tsx
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
msgid "Auto download while reading"
msgstr "阅读时自动下载"

#: src/features/reader/auto-scroll/settings/quick-setting/ReaderNavBarDesktopAutoScroll.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/mobile/quick-settings/ReaderBottomBarMobileQuickSettings.tsx
msgid "Auto scroll"
msgstr "自动滚动"

#: src/features/reader/auto-scroll/settings/ReaderSettingAutoScroll.tsx
msgid "Auto scroll speed"
msgstr "自动滚动速度"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Auto webtoon mode"
msgstr "自动条漫模式"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Auto-download"
msgstr "自动下载"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
msgid "Automatic progress bar vertical position"
msgstr "自动垂直进度条"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsInterval.tsx
msgid "Automatic update interval"
msgstr "自动更新间隔"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsInterval.tsx
msgid "Automatic updates"
msgstr "自动更新"

#: src/features/settings/components/webUI/WebUIUpdateIntervalSetting.tsx
msgid "Automatically download the latest version"
msgstr "自动下载最新版本"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Automatically mark chapters as read when you download them."
msgstr "下载后自动标记章节为已读。"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettings.tsx
msgid "Automatically refresh metadata"
msgstr "自动刷新元数据"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Automatically use webtoon mode for entries that are detected to likely use the long strip format"
msgstr "对于被检测为可能使用长条格式的条目，自动启用条漫模式"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Back up library as a Tachiyomi backup"
msgstr "将库备份为Tachiyomi备份"

#: src/features/reader/settings/general/components/ReaderSettingBackgroundColor.tsx
msgid "Background color"
msgstr "背景色"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup cleanup"
msgstr "清理备份"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup data"
msgstr "数据备份"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup interval"
msgstr "备份间隔"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup location"
msgstr "备份位置"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup restored."
msgstr "备份已恢复。"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup time"
msgstr "备份时间"

#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
msgid "Backup validation"
msgstr "备份验证"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Badges"
msgstr "标记"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Basic Authentication"
msgstr "基础验证"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Behaviour"
msgstr "行为"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Binary"
msgstr "二进制"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Binary file size"
msgstr "二进制文件体积"

#: src/features/reader/settings/general/components/ReaderSettingBackgroundColor.tsx
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Blue"
msgstr "蓝"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Bookmark selected"
msgstr "收藏选中的"

#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Bookmarked"
msgstr "已收藏"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneInvertMode.tsx
msgid "Both"
msgstr "全部反转"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Briefly show current mode when reader is opened or mode got changed"
msgstr "在阅读器打开或模式更改时短暂显示当前模式"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Briefly show tap zone layout preview when reader is opened or layout got changed"
msgstr "在阅读器打开或布局更改时短暂显示触控区域布局预览"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Bright Pink"
msgstr "炫彩桃红"

#: src/features/browse/screens/Browse.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "Build time"
msgstr "构建时间"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Bundled"
msgstr "捆绑"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "By chapter number"
msgstr "按章节序号"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "By date fetched"
msgstr "按日期"

#: src/features/migration/Migration.constants.ts
msgid "By manga count"
msgstr "按漫画数量"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "By source"
msgstr "按图源"

#: src/features/migration/Migration.constants.ts
msgid "By source name"
msgstr "按图源名称"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "By upload date"
msgstr "按上传日期"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Call timeout"
msgstr "调用超时"

#: src/base/collection/components/SelectableCollectionSelectMode.tsx
#: src/base/components/inputs/LanguageSelect.tsx
#: src/base/components/modals/ConfirmDialog.tsx
#: src/base/components/modals/LoginDialog.tsx
#: src/base/components/settings/CheckboxListSetting.tsx
#: src/base/components/settings/DateSetting.tsx
#: src/base/components/settings/MutableListSetting.tsx
#: src/base/components/settings/NumberSetting.tsx
#: src/base/components/settings/SelectSetting.tsx
#: src/base/components/settings/text/TextSettingDialog.tsx
#: src/base/components/settings/TimeSetting.tsx
#: src/features/backup/component/BackupFlagInclusionDialog.tsx
#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
#: src/features/source/components/SourceLanguageSelect.tsx
#: src/features/source/configuration/components/EditTextPreference.tsx
#: src/features/source/configuration/components/ListPreference.tsx
#: src/features/source/configuration/components/MultiSelectListPreference.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Cancelled"
msgstr "中止连载"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
#: src/features/settings/screens/More.tsx
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Category"
msgstr ""

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
msgid "Category Name"
msgstr "分类名称"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Category selection dialog"
msgstr "类别选择对话框"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "CBZ MIME-Type"
msgstr "CBZ MIME 类型"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Change categories"
msgstr "更改分类名"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Change categories of selected"
msgstr "更改所选分类名"

#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
#: src/features/app-updates/components/VersionUpdateInfoDialog.tsx
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "Changelog"
msgstr "更新记录"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Changes the theme colors on the manga page based on the thumbnail"
msgstr "根据缩略图更改漫画页面的主题颜色"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: src/features/chapter/components/cards/ChapterCard.tsx
#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Chapter"
msgstr ""

#: src/features/reader/screens/Reader.tsx
msgid "Chapter does not exist"
msgstr "章节不存在"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Chapter download limit"
msgstr "章节下载限制"

#: src/features/reader/overlay/navigation/mobile/ReaderBottomBarMobile.tsx
msgid "Chapter list"
msgstr "章节列表"

#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
msgid "Chapter number"
msgstr "章节数"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Chapter sort order"
msgstr "章节排序"

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid "Chapter transition warning"
msgstr "章节切换警告"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
msgid "Chapters"
msgstr "章节"

#: src/features/library/screens/LibraryDuplicates.tsx
msgid "Check description"
msgstr "检查描述"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettings.tsx
msgid "Check for new cover and details when updating library"
msgstr "更新书架时检查新的封面和简介"

#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Check out"
msgstr "查看"

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
msgid "Checking for update"
msgstr "正在检查更新"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Choose the order in which chapters are displayed."
msgstr "选择章节展示顺序。"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Cleanup database"
msgstr "清理数据库"

#: src/base/collection/components/SelectableCollectionSelectAll.tsx
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
msgid "Cleared the cache"
msgstr "已清除缓存"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/ReaderHotkeysSettings.tsx
msgid "Click key to remove binding"
msgstr "单击按键以解除绑定"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
msgid "Client data"
msgstr "客户端数据"

#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
#: src/features/app-updates/components/VersionUpdateInfoDialog.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Cloudflare bypass"
msgstr "绕过 Cloudflare"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Color filter blend mode"
msgstr "颜色滤镜混合模式"

#: src/base/components/GridLayouts.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Comfortable grid"
msgstr "松散网格"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Comic"
msgstr "美漫"

#: src/base/components/GridLayouts.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Compact grid"
msgstr "紧凑网格"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Compatible"
msgstr "兼容"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Completed"
msgstr "已完结"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Compression level"
msgstr "压缩级别"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Connect timeout"
msgstr "连接超时"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Connect to KOReader Sync server"
msgstr "连接到KOReader同步服务器"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Connected as {currentUsername} to {currentServerAddress}"
msgstr ""

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Connected as {initialUsername} to {initialServerAddress}"
msgstr ""

#: src/features/manga/components/ContinueReadingTooltip.tsx
msgid ""
"Continue reading\n"
"#{chapterNumber} — {name}\n"
"{scanlator}"
msgstr ""

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Continuous chapter display"
msgstr "连续章节显示"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Continuous horizontal"
msgstr "连续水平滚动"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Continuous vertical"
msgstr "连续竖直滚动"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid ""
"Controls the MimeType that Suwayomi sends in OPDS entries for CBZ archives. Also affects global CBZ download.\n"
"Modern follows recent IANA standard (2017), while LEGACY (deprecated mimetype for .cbz) and COMPATIBLE (deprecated mimetype for all comic archives) might be more compatible with older clients."
msgstr ""
"控制 Suwayomi 在 OPDS 条目中为 CBZ 压缩包发送的 MIME 类型，同时也会影响全局 CBZ 下载。\n"
"Modern 遵循最新的 IANA 标准（2017），而 LEGACY（已弃用的 .cbz MIME 类型）和 COMPATIBLE（已弃用的所有漫画压缩包 MIME 类型）可能对旧版客户端更兼容。\n"
""

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Convert images to different formats"
msgstr "将图片转换为其他格式"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/reader/overlay/mobile/ReaderOverlayHeaderMobile.tsx
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "Could not add manga to library!"
msgstr "无法将漫画添加到书架！"

#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid ""
"Could not check for duplicated manga in your library.\n"
"\n"
"Error: {errorMessage}"
msgstr ""

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
msgid "Could not check for update"
msgstr "无法检查更新"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Could not check for updates"
msgstr "无法检查更新"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
msgid "Could not clear the cache"
msgstr "无法清除缓存"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Could not create backup"
msgstr "无法创建备份"

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
msgid "Could not create category"
msgstr "无法创建分类"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Could not create theme"
msgstr "无法创建主题"

#. placeholder {0}: theme.getName()
#: src/features/theme/components/ThemeList.tsx
msgid "Could not delete theme \"{0}\""
msgstr ""

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
msgid "Could not find source. Check your installed extensions."
msgstr "找不到图源，请检查您已安装的插件。"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Could not install the extension"
msgstr ""

#: src/features/category/screens/CategorySettings.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "Could not load categories"
msgstr "无法加载分类"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Could not load language"
msgstr "无法加载语言"

#: src/features/tracker/components/TrackManga.tsx
msgid "Could not load latest track info from tracker"
msgstr "无法从追踪列表中载入最新的追踪信息"

#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/manga/screens/Manga.tsx
#: src/features/manga/screens/Manga.tsx
msgid "Could not load manga"
msgstr "无法加载漫画"

#: src/features/theme/components/ThemePreview.tsx
msgid "Could not load theme fonts"
msgstr "无法加载主题字体"

#: src/features/manga/components/TrackMangaButton.tsx
msgid "Could not load track info"
msgstr "无法载入追踪信息"

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
msgid "Could not log in to {0}"
msgstr ""

#: src/features/tracker/screens/TrackerOAuthLogin.tsx
msgid "Could not log in to {trackerName}"
msgstr ""

#: src/features/authentication/screens/LoginPage.tsx
msgid "Could not log in to Suwayomi"
msgstr ""

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
msgid "Could not log out from {0}"
msgstr ""

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Could not log out from KOReader Sync"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Could not migrate manga"
msgstr "无法迁移漫画"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
msgid "Could not remove all downloads from the queue"
msgstr "无法从队列中删除所有下载"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Could not remove non library manga from categories"
msgstr "无法从类别中删除非库漫画"

#: src/features/downloads/components/DownloadQueueChapterCard.tsx
msgid "Could not remove the download from the queue."
msgstr "无法从队列中删除下载。"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Could not restore backup"
msgstr "无法恢复备份"

#: src/features/chapter/components/buttons/ChapterDownloadRetryButton.tsx
msgid "Could not retry failed download."
msgstr "无法重试已失败的下载。"

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Could not save the default search settings to the server"
msgstr "保存默认搜索设置到服务器时出错"

#: src/features/reader/services/ReaderService.ts
#: src/features/reader/services/ReaderService.ts
msgid "Could not save the reader settings to the server"
msgstr "保存阅读器设置到服务器时出现了错误"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Could not save theme changes"
msgstr "无法保存主题修改的内容"

#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "Could not search source"
msgstr "无法搜索图源"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Could not stop global update"
msgstr "无法停止全局更新"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid "Could not track manga"
msgstr "无法追踪漫画"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Could not untrack manga"
msgstr "无法取消此漫画的追踪"

#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "Could not update WebUI"
msgstr "无法更新 Web面板"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Could not validate backup"
msgstr "无法验证备份"

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Create backup"
msgstr "创建备份"

#: src/features/theme/components/CreateThemeButton.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeButton.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Create theme"
msgstr "创建主题"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Created theme"
msgstr "已创建的主题"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Creating backup…"
msgstr "正在创建备份……"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Creating theme…"
msgstr "正在创建主题……"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Crimson"
msgstr "丹霞绯红"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Current:"
msgstr "现在："

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Currently publishing"
msgstr "连载中"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingBrightness.tsx
#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingBrightness.tsx
msgid "Custom brightness"
msgstr "自定义亮度"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Custom color filters"
msgstr "自定义颜色滤镜"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingContrast.tsx
#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingContrast.tsx
msgid "Custom contrast"
msgstr "自定义对比度"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Custom filter"
msgstr "自定义滤镜"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingHue.tsx
#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingHue.tsx
msgid "Custom hue"
msgstr "自定义色调"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingSaturate.tsx
#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingSaturate.tsx
msgid "Custom saturate"
msgstr "自定义饱和度"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Custom scroll amount"
msgstr "自定义滚动距离"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Cycle image scale type"
msgstr "循环切换图像缩放类型"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Cycle reading direction"
msgstr "循环切换阅读方向"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Cycle reading mode"
msgstr "循环切换阅读模式"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Darken"
msgstr "变暗"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Database url"
msgstr "数据库链接"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Day"
msgstr ""

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Decrease auto scroll speed"
msgstr "降低自动滚动速度"

#: src/base/components/buttons/ButtonSelect.tsx
#: src/base/components/buttons/ValueRotationButton.tsx
#: src/base/components/buttons/ValueRotationButton.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
msgid "Default category when adding new manga to the library"
msgstr "默认添加到此书架"

#: src/base/components/settings/MutableListSetting.tsx
#: src/features/category/components/CategorySettingsCard.tsx
#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
#: src/features/downloads/components/DownloadQueueChapterCard.tsx
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/Hotkey.tsx
#: src/features/settings/components/images/KeyValueItem.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
#: src/features/theme/components/ThemePreview.tsx
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
msgid "Delete all"
msgstr "全部删除"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Delete chapter after manually marking it as read"
msgstr "手动标记为已读后删除章节"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Delete chapters"
msgstr "删除章节"

#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Delete downloaded"
msgstr "删除已下载项"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Delete finished chapters while reading"
msgstr "删除已经阅读完的章节"

#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Delete search"
msgstr "删除搜索"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Delete selected"
msgstr "删除选中"

#. placeholder {0}: theme.getName()
#: src/features/theme/components/ThemeList.tsx
msgid "Deleted theme \"{0}\""
msgstr ""

#. placeholder {0}: theme.getName()
#: src/features/theme/components/ThemeList.tsx
msgid "Deleting theme \"{0}\"…"
msgstr ""

#: src/features/migration/Migration.constants.ts
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: src/features/chapter/components/cards/ChapterCard.tsx
#: src/features/manga/components/MangaOptionButton.tsx
msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

#: src/features/reader/overlay/settings/ReaderSettingOverlayMode.tsx
msgid "Desktop"
msgstr "桌面端"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Disable authentication"
msgstr "禁用验证"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Disconnect from KOReader Sync server"
msgstr "断开KOReader同步服务器"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/base/components/GridLayouts.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Display file sizes in binary (KiB, MiB, GiB) instead of decimal (KB, MB, GB)"
msgstr "以二进制单位（KiB、MiB、GiB）显示文件大小，而非十进制单位（KB、MB、GB）"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Document matching method"
msgstr "文档校验方法"

#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Does not work when marking multiple manga as read at once"
msgstr "在同时将多部漫画标记为已读时不会生效"

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
msgid "Don't show this dialog again"
msgstr "不再显示此消息"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Double page"
msgstr "双页"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Doujinshi"
msgstr "同人作品"

#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
#: src/features/chapter/components/buttons/ChapterDownloadButton.tsx
#: src/features/chapter/components/ChaptersToolbarMenu.tsx
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Download ahead"
msgstr "提前下载"

#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
msgid "Download ahead ({count})"
msgstr "提前下载 ({count})"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Download badges"
msgstr "已下载数量"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Download location"
msgstr "下载位置"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Download new chapters"
msgstr "下载新章节"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
msgid "Download queue"
msgstr "下载队列"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Download selected"
msgstr "下载选中的"

#: src/features/chapter/components/cards/ChapterCard.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: src/base/components/downloads/DownloadStateIndicator.tsx
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Dune"
msgstr "苍茫沙海"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Duplicate chapters"
msgstr "重复章节"

#: src/features/library/screens/LibraryDuplicates.tsx
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Duplicated entries"
msgstr "重复的项目"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Dynamic theme colors on manga page"
msgstr "动态调整漫画页面的主题颜色"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
msgid "Edge"
msgstr "边缘"

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
#: src/features/category/components/CategorySettingsCard.tsx
#: src/features/theme/components/ThemePreview.tsx
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/features/category/screens/CategorySettings.tsx
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Edit categories"
msgstr ""

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
msgid "Edit category"
msgstr ""

#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
msgid "Edit manga categories"
msgstr "编辑漫画分类"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Edit theme"
msgstr "编辑主题"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Electron"
msgstr "Electron"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Electron path"
msgstr "Electron 路径"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Enable debug logs"
msgstr "启用调试日志"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Enable page read progress"
msgstr "启用页面阅读进度"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Entries in excluded categories will not be downloaded even if they are also in included categories"
msgstr "在排除分类中的作品将不会被下载，即使它们也在包含在分类中"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettings.tsx
msgid "Entries in excluded categories will not be updated even if they are also in included categories"
msgstr "不会更新位于排除分类的作品，即使它们同样位于包含分类"

#: src/base/components/downloads/DownloadStateIndicator.tsx
#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Example for possible values: 1 (bytes), 1KB (kilobytes), 1MB (megabytes), 1GB (gigabytes)"
msgstr "可能的数值示例：1 （字节）、 1KB （千字节）、1MB （百万字节）、1GB （十亿字节）"

#: src/features/chapter/components/ChapterExcludeSanlatorsFilter.tsx
msgid "Exclude scanlators"
msgstr "排除搬运组"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
msgid "Exclude: {excludedCategoriesText}"
msgstr "排除: {excludedCategoriesText}"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/components/ReaderExitButton.tsx
msgid "Exit reader"
msgstr "离开阅读器"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Exit to manga page"
msgstr "返回到漫画页面"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Exit to previous page"
msgstr "返回到上一页面"

#: src/features/browse/screens/Browse.tsx
msgid "Extension"
msgstr ""

#: src/features/extension/info/screens/ExtensionInfo.tsx
msgid "Extension info"
msgstr "插件信息"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Extension installed"
msgstr ""

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Extension repositories"
msgstr "扩展库"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Failed to connect to KOReader Sync server."
msgstr "连接KOReader同步服务器失败。"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Failed to disconnect from KOReader Sync server."
msgstr "断开KOReader同步服务器失败。"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/browse/sources/components/SourceCard.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
#: src/features/chapter/components/buttons/ChapterDownloadButton.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/extension/info/components/SourceCard.tsx
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
#: src/features/history/screens/HistorySettings.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/migration/screens/Migration.tsx
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettings.tsx
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
#: src/features/settings/components/webUI/WebUIUpdateIntervalSetting.tsx
#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
#: src/features/settings/screens/ImageProcessingSetting.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
#: src/features/source/components/SourceLanguageSelect.tsx
#: src/features/source/configuration/screens/SourceConfigure.tsx
#: src/features/source/services/Sources.ts
#: src/features/theme/AppThemeContext.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Failed to save changes"
msgstr "无法保存更改"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid ""
"Features and changes in this version might not be completely ready yet and can cause bugs.\n"
"Make sure that you have automatic backups enabled to prevent loss of your library!\n"
"\n"
"After changing this setting go to the \"About\" page and check for a webUI update and install it"
msgstr ""
"这个版本中的功能和变更可能尚未完全准备好，可能会导致错误。\n"
"确保已启用自动备份，以防止您的书架丢失！\n"
"\n"
"在更改设置后，前往“关于”页面，查找并安装webUI的更新\n"
""

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Feel free to translate the project on"
msgstr "准确的翻译离不开大家的指正 ->"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Fifth to last read chapter"
msgstr "阅读倒数第五章节"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: src/features/chapter/components/ChaptersToolbarMenu.tsx
msgid "Filter and sort"
msgstr "筛选与排序"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Filter manga feed to display only chapters you have downloaded."
msgstr "筛选漫画列表，仅显示已下载的章节。"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Filter manga feed to display only chapters you haven’t read yet."
msgstr "筛选漫画列表，仅显示未阅读的章节。"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Finish date"
msgstr "完成日期"

#: src/base/components/downloads/DownloadStateIndicator.tsx
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Finished:"
msgstr "已完成:"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Fit height"
msgstr "适配高度"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Fit screen"
msgstr "适配屏幕"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Fit width"
msgstr "适配宽度"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr enabled"
msgstr "已启用 FlareSolverr"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr request timeout"
msgstr "FlareSolverr 请求超时"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr server url"
msgstr "FlareSolverr 服务器网址"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr session name"
msgstr "FlareSolverr 会话名称"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr session TTL"
msgstr "FlareSolverr 会话 TTL"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr will automatically rotate expired sessions based on the TTL provided in minutes"
msgstr "FlareSolverr 会根据以分钟为单位提供的 TTL 自动轮换过期会话"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Flavor"
msgstr "类型"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Forest Dew"
msgstr "谧林涓露"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Forget manga categories"
msgstr "忘记漫画分类偏好"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Fourth to last read chapter"
msgstr "阅读倒数第四章节"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "General"
msgstr "全体"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "GitHub Server"
msgstr "GitHub 服务器"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "GitHub WebUI"
msgstr "GitHub Web面板"

#: src/features/browse/sources/Sources.tsx
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "Global Search"
msgstr "全局搜索"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettings.tsx
msgid "Global update"
msgstr "全局更新"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Global update (last update: {date})"
msgstr "全局更新 (最近更新： {date})"

#: src/features/reader/settings/general/components/ReaderSettingBackgroundColor.tsx
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingGrayscale.tsx
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Green"
msgstr "绿"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsInterval.tsx
#: src/features/settings/components/webUI/WebUIUpdateIntervalSetting.tsx
#: src/features/settings/components/webUI/WebUIUpdateIntervalSetting.tsx
msgid "h"
msgstr "小时"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "H2"
msgstr "H2"

#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "Has results"
msgstr "搜索有结果"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Headers"
msgstr "请求头"

#. placeholder {0}: headers?.length ?? 0
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Headers ({0})"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Hiatus"
msgstr "暂时停更"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarType.tsx
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Hide entries already in library"
msgstr "隐藏已在书架中的条目"

#: src/features/history/screens/HistorySettings.tsx
msgid "Hide history"
msgstr "隐藏历史"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Hide NSFW extensions and sources"
msgstr "显示NSFW (18+) 插件和图源"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Hikari connection pool"
msgstr "Hikari连接池"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
#: src/features/history/screens/History.tsx
#: src/features/history/screens/HistorySettings.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneInvertMode.tsx
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
msgid "Hotkey already exists"
msgstr "快捷键已存在"

#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
msgid "How many chapters should get downloaded while reading."
msgstr "阅读时应提前下载多少章节。"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "How much time FlareSolverr has to handle the request"
msgstr "FlareSolverr 处理请求所需的时间"

#: src/features/app-updates/components/VersionUpdateInfoDialog.tsx
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Ignore automatic chapter downloads for entries with unread chapters"
msgstr "忽略带有未读章节的作品的自动下载"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Ignore filters when searching"
msgstr "搜索时忽略筛选器"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Ignore re-uploaded chapters"
msgstr "忽略重新上传的章节"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Image download processing"
msgstr "图片下载处理"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
msgid "Image processing"
msgstr "图片处理"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Image serve processing"
msgstr "图片服务处理"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Improves performance, but may cause issues for some installations where data cannot be read from the database"
msgstr "可提升性能，但在某些环境中可能会因无法从数据库读取数据而导致问题"

#: src/features/settings/screens/ImageProcessingSetting.tsx
msgid ""
"In case no MIME-Type is defined, the \"default\" one will be used for the processing.\n"
"Set the target mode to disabled to prevent processing for a MIME-Type"
msgstr ""
"当未指定 MIME 类型时，将使用“默认”类型进行处理。\n"
"将目标模式设为“禁用”可跳过该 MIME 类型的处理\n"
""

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/manga/components/MangaBadges.tsx
msgid "In Library"
msgstr "在书架中"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
msgid "Include: {includedCategoriesText}"
msgstr "包含: {includedCategoriesText}"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Increase auto scroll speed"
msgstr "增加自动滚动速度"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Inform about available update"
msgstr "提示可用的更新"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Inform about changing scanlator on chapter transition"
msgstr "在章节切换时提示扫描组变更信息"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Inform about missing chapters on chapter transition"
msgstr "在章节切换时提示缺失章节信息"

#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Install external extension"
msgstr "安装外部插件"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Installing"
msgstr "安装中"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Installing extension file…"
msgstr "正在安装插件…"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Invalid filetype"
msgstr "无效的文件类型"

#: src/base/components/settings/MutableListSetting.tsx
#: src/base/components/settings/NumberSetting.tsx
#: src/base/components/settings/text/TextSettingDialog.tsx
#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
#: src/features/settings/components/images/KeyValueItem.tsx
#: src/features/settings/components/images/MimeTypeTextField.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Invalid input"
msgstr "无效输入"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Invalid json"
msgstr "无效的json"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Invalid repository url"
msgstr "无效的存储库地址"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingInvert.tsx
msgid "Invert"
msgstr "反转"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneInvertMode.tsx
msgid "Invert tap zones"
msgstr "反转触控区域"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "item"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Items per page"
msgstr "每页显示数量"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "JWT access token expiry"
msgstr "JWT 访问令牌过期时间"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "JWT audience claim"
msgstr "JWT 受众声明"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "JWT refresh token expiry"
msgstr "JWT 刷新令牌过期时间"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Keep local"
msgstr "保持本地"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Keep previous and upcoming chapters visible while reading in continuous reading modes, allowing seamless scrolling between chapters."
msgstr "在连续阅读模式下，保持前一章节和后一章节可见，实现章节间无缝滚动。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Keep remote"
msgstr "保持远程"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Keybinds"
msgstr ""

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
msgid "Kindle"
msgstr "Kindle"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "KOReader Sync"
msgstr "KOReader同步"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
msgid "L-Shape"
msgstr "L型"

#: src/features/extension/info/components/Meta.tsx
#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/base/utils/Languages.ts
msgid "Language with code: {code}"
msgstr "带有代码的语言:{code}"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Last read chapter"
msgstr "上次阅读章节"

#: src/features/updates/screens/Updates.tsx
msgid "Last update: {date}"
msgstr "最近更新： {date}"

#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Last used"
msgstr "上次使用"

#: src/features/browse/sources/components/SourceCard.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Latest fetched chapter"
msgstr "最新获取的章节"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Latest uploaded chapter"
msgstr "最新上传的章节"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Lavender"
msgstr "紫气薰衣"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
msgid "Left"
msgstr "左"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingReadingDirection.tsx
#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Left to right"
msgstr "从左到右"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Legacy"
msgstr "旧版"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "legacy backups are not supported!"
msgstr "不支持旧版本的备份！"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Library"
msgstr "书架"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
msgid "Library entries"
msgstr "书架项目"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Licensed"
msgstr "版权授权"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Lighten"
msgstr "变亮"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingWidth.tsx
msgid "Limit reader width"
msgstr "限制阅读器宽度"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Limit the amount of new chapters that are going to get downloaded."
msgstr "限制将要下载的新章节数量。"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: src/base/components/GridLayouts.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/features/theme/components/ThemePreview.tsx
msgid "Loading theme fonts…"
msgstr "正在加载主题字体……"

#: src/base/components/settings/SelectSetting.tsx
msgid "Loading…"
msgstr "加载中…"

#: src/features/browse/sources/components/SourceCard.tsx
#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/migration/components/MigrationCard.tsx
msgid "Local source"
msgstr "本地图源"

#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Local source guide"
msgstr "本地图源指南"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Local source location"
msgstr "本地源位置"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Log file cleanup"
msgstr "清理日志文件"

#: src/base/components/modals/LoginDialog.tsx
#: src/features/authentication/screens/LoginPage.tsx
#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
msgid "Log in to {0}"
msgstr ""

#: src/base/components/modals/LoginDialog.tsx
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
msgid "Log out from {0}"
msgstr ""

#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
msgid "Logged in"
msgstr "已登录"

#: src/features/tracker/screens/TrackerOAuthLogin.tsx
msgid "Logging in to {trackerName}…"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Long strip"
msgstr "条漫"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
msgid ""
"Manage your existing devices.\n"
"UI specific settings that are stored on the server are per device.\n"
"This makes it possible to have e.g. different settings on a desktop and a smartphone"
msgstr ""
"管理你现有的设备。\n"
"存储在服务器上的某些UI设置将依据设备不同而不同。\n"
"这可以使不同的设备（比如桌面端和移动端）的UI设置不同\n"
""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/manga/screens/Manga.tsx
#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingExitMode.tsx
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Manga"
msgstr "Manga"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Manga item width"
msgstr "漫画单元格宽度"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Manga thumbnail as background"
msgstr "漫画缩略图设为背景"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Manhua"
msgstr "漫画"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Manhwa"
msgstr "韩漫"

#: src/features/chapter/components/ChaptersToolbarMenu.tsx
msgid "Mark all as read"
msgstr "标记所有章节为已读"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Mark chapters as read on download"
msgstr "下载章节时标记已读"

#: src/features/chapter/components/actions/ChapterActionMenuItems.tsx
msgid "Mark previous as read"
msgstr "标记之前的章节为已读"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Mark selected as read"
msgstr "标记为已读"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Mark selected as unread"
msgstr "标记为未读"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Maximum log file size"
msgstr "日志文件的最大体积"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Maximum size of all log files"
msgstr "所有日志文件的最大体积"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/features/reader/tap-zones/ReaderTapZone.constants.ts
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/features/browse/screens/Browse.tsx
#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
#: src/features/migration/screens/Migrate.tsx
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#. placeholder {0}: state?.mangaTitle
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "Migrate \"{0}\""
msgstr ""

#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Migrating manga…"
msgstr "正在迁移漫画…"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "MIME-Type"
msgstr "MIME 类型"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "MIME-Type target"
msgstr "目标 MIME 类型"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Minty Miracles"
msgstr "薄荷奇境"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Minute"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: src/features/reader/overlay/settings/ReaderSettingOverlayMode.tsx
msgid "Mobile"
msgstr "移动端"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Modern"
msgstr "新版"

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/More.tsx
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Mountain Sunset"
msgstr "暮色黄昏"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Multiply"
msgstr "相乘"

#: src/features/settings/components/images/KeyValueItem.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/features/backup/Backup.utils.ts
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
msgid "New category"
msgstr "新分类"

#: src/features/reader/tap-zones/ReaderTapZone.constants.ts
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
msgid "Next chapter"
msgstr "下一章"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Next:"
msgstr "下一个:"

#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
msgid "No chapters found"
msgstr "没有找到章节"

#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
msgid "No chapters matching filter"
msgstr "没有章节匹配筛选"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
msgid "No downloads"
msgstr "没有下载"

#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
#: src/features/manga/components/MangaGrid.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid "No manga found"
msgstr "没有漫画"

#: src/features/library/components/LibraryMangaGrid.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "No manga matches this filter"
msgstr "没有漫画匹配筛选"

#: src/features/reader/viewer/ReaderChapterViewer.tsx
msgid "No pages found"
msgstr "未找到内容"

#: src/features/browse/sources/Sources.tsx
msgid "No sources found. Install Some extensions first."
msgstr "没有找到图源。请先安装一些插件。"

#: src/features/backup/Backup.utils.ts
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneInvertMode.tsx
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Not yet published"
msgstr "尚未发布"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Not yet released"
msgstr "尚未上线"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Novel"
msgstr "小说"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid ""
"Number of items per page in OPDS feeds (e.g., Library History, Manga Chapters).\n"
"Higher values may affect client performance."
msgstr ""

#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
msgid "Number of unread chapters to download"
msgstr "要下载的未读章节数"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Obsolete"
msgstr "过时"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "OEL"
msgstr "英创漫画"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/components/ReaderNavBarDesktopOffsetDoubleSpread.tsx
#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Offset double spreads"
msgstr "调整双页错位"

#: src/base/components/inputs/LanguageSelect.tsx
#: src/base/components/modals/ConfirmDialog.tsx
#: src/base/components/settings/CheckboxListSetting.tsx
#: src/base/components/settings/DateSetting.tsx
#: src/base/components/settings/MutableListSetting.tsx
#: src/base/components/settings/NumberSetting.tsx
#: src/base/components/settings/SelectSetting.tsx
#: src/base/components/settings/text/TextSettingDialog.tsx
#: src/base/components/settings/TimeSetting.tsx
#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
#: src/features/backup/component/BackupFlagInclusionDialog.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
#: src/features/chapter/services/Chapters.ts
#: src/features/manga/services/Mangas.ts
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
#: src/features/source/components/SourceLanguageSelect.tsx
#: src/features/source/configuration/components/EditTextPreference.tsx
#: src/features/source/configuration/components/ListPreference.tsx
#: src/features/source/configuration/components/MultiSelectListPreference.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Oneshot"
msgstr "单篇漫画"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Ongoing"
msgstr "连载中"

#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
msgid "Only works if the current chapter plus the next chapter are already downloaded."
msgstr "仅在此章节及下一章节已下载时生效。"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "OPDS"
msgstr "OPDS（开放出版物分发系统）"

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/features/chapter/components/actions/ChapterActionMenuItems.tsx
#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/reader/overlay/mobile/ReaderOverlayHeaderMobile.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopActions.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Open in browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: src/features/chapter/components/actions/ChapterActionMenuItems.tsx
#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/reader/overlay/mobile/ReaderOverlayHeaderMobile.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopActions.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Open in WebView"
msgstr "在WebView中打开"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingExitMode.tsx
msgid "Open page on exit"
msgstr "退出后打开漫画页"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Open the WebUI when starting the server"
msgstr "在启动服务器时打开 Web面板"

#: src/features/chapter/components/cards/ChapterCard.tsx
#: src/features/manga/components/MangaOptionButton.tsx
#: src/features/manga/components/MangaOptionButton.tsx
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Orange Juice"
msgstr "橙味橘香"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Original size"
msgstr "原始大小"

#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Overlay"
msgstr "覆盖"

#: src/features/reader/overlay/settings/ReaderSettingOverlayMode.tsx
msgid "Overlay mode"
msgstr "叠加模式"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
msgid "Page"
msgstr "页"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingPageGap.tsx
msgid "Page gap"
msgstr "页间距"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Parallel source requests"
msgstr "并行请求图源数"

#: src/base/components/inputs/PasswordTextField.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
msgid "Paused — {count} remaining"
msgstr "已暂停——剩余{count}个"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Percentage Tolerance"
msgstr "容差"

#: src/features/browse/sources/components/SourceCard.tsx
msgid "Pin source"
msgstr "置顶图源"

#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "Pinned"
msgstr "已置顶"

#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Popular"
msgstr "受欢迎的"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Preload images"
msgstr "预载图片"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
msgid "Press keys"
msgstr "按下快捷键"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Preview"
msgstr "预览版"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingExitMode.tsx
#: src/features/reader/tap-zones/ReaderTapZone.constants.ts
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
msgid "Previous chapter"
msgstr "上一章"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Previous:"
msgstr "上一页:"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
msgid "Progress bar position"
msgstr "进度条位置"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarSize.tsx
msgid "Progress bar size"
msgstr "进度条尺寸"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarType.tsx
msgid "Progress bar style"
msgstr "进度条样式"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Prompt"
msgstr "询问"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Publishing finished"
msgstr "已出版完毕"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Pure black dark mode"
msgstr "纯黑暗色模式"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarSize.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingPageGap.tsx
msgid "px"
msgstr "像素"

#: src/base/components/downloads/DownloadStateIndicator.tsx
msgid "Queued"
msgstr "排队中"

#: src/features/reader/overlay/navigation/mobile/ReaderBottomBarMobile.tsx
msgid "Quick settings"
msgstr "快捷设置"

#: src/features/reader/settings/screens/GlobalReaderSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Reader"
msgstr "阅读"

#: src/features/reader/screens/Reader.tsx
msgid "Reader — Manga {mangaId} Chapter {chapterSourceOrder}"
msgstr ""

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingWidth.tsx
msgid "Reader width"
msgstr "阅读器宽度"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/components/ReaderNavBarDesktopReadingDirection.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingReadingDirection.tsx
msgid "Reading direction"
msgstr "阅读顺序"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/components/ReaderNavBarDesktopReadingMode.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingReadingMode.tsx
msgid "Reading mode"
msgstr "阅读模式"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Recently added"
msgstr "按添加日期"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Recently read"
msgstr "按最后一次阅读"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
msgid "Record keybind"
msgstr "记录按键绑定"

#. placeholder {0}: recordedKeys.size ? <Hotkey keys={keys} /> : <Typography>{t`Press keys`}</Typography>
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
msgid "Recorded hotkeys: {0}"
msgstr "已记录的按键：<Keys/>"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Red"
msgstr "红"

#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Releasing"
msgstr "连载中"

#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
msgid "Reload data from source"
msgstr "从图源重新加载数据"

#: src/features/app-updates/components/VersionUpdateInfoDialog.tsx
msgid "Remind later"
msgstr "稍后提醒"

#: src/base/components/settings/DateSetting.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Remove {0} tracking?"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Remove bookmark"
msgstr "取消收藏"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Remove bookmarks from selected"
msgstr "取消收藏选中的"

#: src/features/manga/components/MangaBadges.tsx
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/reader/overlay/navigation/components/ReaderLibraryButton.tsx
msgid "Remove from the library"
msgstr "从书架中删除"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Remove manga from categories when removing them from the library"
msgstr "将漫画从库里移除时也一并将它从对应的分类中移除"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Remove non library manga from categories"
msgstr "从类别中删除非库漫画"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Remove selected from the library"
msgstr "从书架中删除所选内容"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Removed non library manga from categories"
msgstr "从类别中已经删除非库漫画"

#: src/base/components/buttons/ResetButton.tsx
#: src/base/components/buttons/ResetButton.tsx
#: src/base/components/settings/CheckboxListSetting.tsx
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/base/components/settings/DateSetting.tsx
#: src/base/components/settings/NumberSetting.tsx
#: src/base/components/settings/TimeSetting.tsx
msgid "Reset to Default"
msgstr "重置为默认值"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Response fallback"
msgstr "响应回滚"

#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Restore Backup"
msgstr "恢复备份"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Restoring backup…"
msgstr "正在还原备份…"

#: src/features/manga/components/ResumeFAB.tsx
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: src/base/components/feedback/EmptyView.tsx
#: src/base/components/SpinnerImage.tsx
#: src/features/chapter/components/buttons/ChapterDownloadRetryButton.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopActions.tsx
msgid "Retry errored pages"
msgstr "重试加载出错的页"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
msgid "Right"
msgstr "右"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
msgid "Right and left"
msgstr "左右"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingReadingDirection.tsx
#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Right to left"
msgstr "从右到左"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Rosegold"
msgstr "玫瑰流金"

#: src/features/settings/screens/ImageProcessingSetting.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Save as CBZ archive"
msgstr "保存为CBZ文件"

#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Save current search"
msgstr "保存当前搜索"

#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Save dynamic color theme"
msgstr ""

#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Save search"
msgstr "保存搜索"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Saved theme changes"
msgstr "已保存主题修改的内容"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Saving theme changes…"
msgstr "正在保存主题……"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/components/ReaderNavBarDesktopPageScale.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingPageScaleMode.tsx
msgid "Scale type"
msgstr "缩放类型"

#: src/features/chapter/components/ChapterExcludeSanlatorsFilter.tsx
msgid "Scanlator"
msgstr "搬运组"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Score"
msgstr "评分"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Screen"
msgstr "滤色"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Scroll amount"
msgstr "滚动步长"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Scroll backward"
msgstr "向后翻转"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Scroll forward"
msgstr "向前翻转"

#: src/base/components/AppbarSearch.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/features/library/screens/Library.tsx
msgid "Search for \"{query}\" globally"
msgstr "全局搜索“{query}”"

#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid ""
"Search for a ID via \"id:<ID>\" (e.g. \"id:13\")\n"
"Limit search to your lists via \"my:<Title>\" (e.g. \"my:One Piece\")"
msgstr ""
"通过“id:<ID>”搜索ID（例如“id:13”）\n"
"通过“my:<Title>”将搜索范围限制为你的列表内（例如“my:航海王”）\n"
""

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Search parameters"
msgstr "搜索参数"

#. placeholder {0}: searchParams?.length ?? 0
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Search parameters ({0})"
msgstr ""

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Search results will include manga that do not match the current filters"
msgstr "搜索结果将包括与当前过滤器不匹配的漫画"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Second"
msgstr ""

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Second to last read chapter"
msgstr "阅读倒数第二章节"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "See <0>FlareSolverr</0> for information on how to set it up"
msgstr "请见 <2>FlareSolverr</2> 以了解如何设定的信息"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "See the official <0>MUI documentation</0> for how to customize the theme.<1/>The palette API is not supported, you have to use the new<2>color schemes API</2>.<3/><4/>You can use theme creators like <5>MUI Theme Creator</5> , however, you have to adjust the created object according to the new color schemes API.<6/><7/>In case no background is defined, a background will be calculated based on the primary color."
msgstr ""
"查看官方 <0>MUI 文档</0>，了解如何自定义主题。\n"
"调色板 API 不再受到支持，您需要使用新的 <1>色彩方案 API</1>。\n"
"\n"
"您可以使用主题创建器，例如 <2>MUI 主题创建器</2>，但是，您需要根据新的色彩方案 API 调整创建的对象。\n"
"\n"
"如果没有定义背景颜色，系统将根据主色自动计算背景颜色\n"
""

#: src/features/chapter/components/actions/ChapterActionMenuItems.tsx
#: src/features/chapter/components/cards/ChapterCard.tsx
#: src/features/manga/components/MangaActionMenuItems.tsx
#: src/features/manga/components/MangaOptionButton.tsx
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
msgid "Select a device to use its server stored UI settings"
msgstr "选择一个设备以使用其存储在服务器中的UI设置"

#: src/base/collection/components/SelectableCollectionSelectAll.tsx
#: src/base/collection/components/SelectableCollectionSelectMode.tsx
#: src/base/components/settings/CheckboxListSetting.tsx
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Select data to include"
msgstr "选择要包含的数据"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingSepia.tsx
msgid "Sepia"
msgstr "棕褐色"

#: src/features/reader/settings/layout/ReaderLayoutSettings.tsx
msgid "Series settings"
msgstr "系列设置"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
#: src/features/settings/screens/About.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: src/base/components/modals/LoginDialog.tsx
#: src/features/settings/components/ServerAddressSetting.tsx
msgid "Server address"
msgstr "服务器地址"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Server bindings"
msgstr "服务器绑定"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
msgid "Server settings"
msgstr "服务端设置"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "Server version"
msgstr "服务器版本"

#. placeholder {0}: selectedServerChannelInfo.tag
#. placeholder {1}: selectedServerChannelInfo.channel
#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
msgid "Server version {0} ({1}) available for download"
msgstr ""

#. placeholder {0}: aboutServer?.buildType
#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
msgid "Server was updated to version {version} ({0})"
msgstr ""

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Set as active theme"
msgstr ""

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
msgid "Set categories"
msgstr "设置分类"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Sets the manga thumbnail as the background image on the manga page"
msgstr "将漫画缩略图设置为漫画页面背景"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Setting can not be changed while the reader is opened"
msgstr "在阅读器打开时无法更改设置"

#: src/base/components/inputs/LanguageSelect.tsx
#: src/features/backup/Backup.constants.ts
#: src/features/browse/extensions/components/ExtensionCard.tsx
#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
#: src/features/extension/info/components/SourceCard.tsx
#: src/features/library/components/LibraryToolbarMenu.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/ReaderNavBarDesktopQuickSettings.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/mobile/ReaderBottomBarMobile.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
#: src/features/source/components/SourceLanguageSelect.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/features/reader/overlay/mobile/ReaderOverlayHeaderMobile.tsx
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Show all duplicated entries in your library"
msgstr "显示书架中所有的重复项"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Show continue reading button"
msgstr "显示继续阅读按钮"

#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Show entry"
msgstr "显示条目"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Show icon in system tray"
msgstr "在系统托盘中显示图标"

#: src/base/components/feedback/EmptyView.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Show less"
msgstr "显示更少项目"

#: src/base/components/feedback/EmptyView.tsx
#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Show more"
msgstr "显示更多项目"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Show NSFW"
msgstr "显示NSFW (18+) 内容"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Show number of items"
msgstr "显示项目的数量"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Show only downloaded chapters"
msgstr "仅显示下载的章节"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Show only unread chapters"
msgstr "仅显示未阅读的章节"

#: src/features/reader/settings/general/ReaderGeneralSettings.tsx
msgid "Show page number"
msgstr "显示页数"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Show reading mode"
msgstr "显示阅读模式"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Show tap zones overlay"
msgstr "显示触控区域"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Show the category selection dialog when adding a manga to the library"
msgstr "向库里添加漫画时显示类别选择对话框"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Show transition page"
msgstr "显示章节过渡页"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Shows a dialog in case a new version is available"
msgstr "在新版本可用时弹窗"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Simple Login"
msgstr "简单登录"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Single page"
msgstr "单页"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Skip duplicate chapters"
msgstr "跳过重复章节"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Skip filtered chapters"
msgstr "跳过已过滤的章节"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
msgid "Skip updating entries"
msgstr "跳过更新作品"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
msgid "Smartphone_Name-1 | length: 16, chars: letters, numbers, -, _"
msgstr "移动端_Name-1 | length: 16, chars: letters, numbers, -, _"

#: src/features/reader/auto-scroll/settings/ReaderSettingAutoScroll.tsx
msgid "Smooth auto scrolling"
msgstr "平滑自动滚动"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS host"
msgstr "SOCKS 主机"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS password"
msgstr "SOCKS 密码"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS port"
msgstr "SOCKS 端口"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS proxy"
msgstr "SOCKS 代理"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS username"
msgstr "SOCKS 用户名"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS version"
msgstr "SOCKS 版本"

#: src/base/components/feedback/ErrorBoundary.tsx
msgid ""
"Something went wrong\n"
"An error occurred that we cannot recover from"
msgstr ""
"发生错误\n"
"出现一个无法自行恢复的错误\n"
""

#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src/features/browse/screens/Browse.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Source"
msgstr ""

#: src/features/source/configuration/screens/SourceConfigure.tsx
msgid "Source Configuration"
msgstr "图源配置"

#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
msgid "Source title"
msgstr "图源标题"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Stable"
msgstr "稳定版"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarType.tsx
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
#: src/features/manga/components/ResumeFAB.tsx
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Start date"
msgstr "起始日期"

#: src/features/manga/components/ContinueReadingTooltip.tsx
msgid ""
"Start reading\n"
"#{chapterNumber} — {name}\n"
"{scanlator}"
msgstr ""

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/ReaderNavBarDesktop.tsx
msgid "Static navigation"
msgstr "静态导航"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Stop global update"
msgstr "停止全局更新"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/components/ReaderNavBarDesktopPageScale.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingStretchPage.tsx
msgid "Stretch small pages"
msgstr "缩放较小的页面"

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Successfully migrated manga"
msgstr "成功迁移漫画"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Sync status"
msgstr "同步状态"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Sync to a newer state"
msgstr "同步到一个较新的状态"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Sync to an older state"
msgstr "同步到一个较旧的状态"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Sync will not be triggered if the progress difference is within this tolerance."
msgstr "如果进度差异在此容忍范围内则不会触发同步。"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Tabs"
msgstr "标签"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
msgid "Tap zones"
msgstr "触控区域"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Target mode"
msgstr "目标模式"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "That haven't been started"
msgstr "未开始阅读的作品"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "The address of the FlareSolverr server"
msgstr "FlareSolverr 服务器地址"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
msgid "The cache of the client (browser, electron) should get cleared alongside it, otherwise, the client cache will keep getting used"
msgstr "客户端的缓存（浏览器、electron）应该与之一起清除，否则，客户端缓存将继续被使用"

#: src/features/library/screens/Library.tsx
msgid "The category is empty"
msgstr "分类为空"

#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
msgid "The following sources are not installed:"
msgstr "未安装以下图源："

#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
msgid "The following trackers are not logged in:"
msgstr "以下追踪列表未登录："

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "The login will be handled by the client."
msgstr "登录将由客户端处理。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "The login will be handled by the server."
msgstr "登录将由服务端处理。"

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid ""
"The next chapter has a different scanlator then the current one.\n"
"Current: {currentScanlator}\n"
"Next: {nextScanlator}"
msgstr ""
"下一章节的扫描组与当前章节的不同。\n"
"当前章节：{currentScanlator}\n"
"下一章节：{nextScanlator}\n"
""

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "The path to the directory on the server where automated backups should get saved in"
msgstr "服务器上保存自动备份的目录路径"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "The path to the directory on the server where downloaded files should get saved in"
msgstr "服务器上存放下载文件的目录的路径"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "The path to the directory on the server where local source files are saved in"
msgstr "服务器上保存本地源文件的目录路径"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "The path to the electron installation on the server"
msgstr "服务器上 Electron 安装的路径"

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid ""
"The previous chapter has a different scanlator then the current one.\n"
"Previous: {nextScanlator}\n"
"Current: {currentScanlator}"
msgstr ""
"上一章节的扫描组与当前章节的不同。\n"
"上一章节：{nextScanlator}\n"
"当前章节：{currentScanlator}\n"
""

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "The theme name must be unique and has a limit of 16 characters"
msgstr "主题名称必须唯一且最多16字符"

#: src/features/reader/settings/general/components/ReaderSettingBackgroundColor.tsx
#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Theme mode"
msgstr "主题模式"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "There is no next chapter"
msgstr "无下一章节"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "There is no previous chapter"
msgstr "无上一章节"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Third to last read chapter"
msgstr "阅读倒数第三章节"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "This icon will be shown on the system that is running the server"
msgstr "该图标将显示在运行服务器的系统上"

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
msgid "This is the latest version"
msgstr "已经是最新版本"

#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "This will delete the saved search \"{savedSearch}\""
msgstr ""

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "This will remove the tracking locally."
msgstr "这将会移除本地追踪。"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Tiny"
msgstr "微"

#: src/base/utils/DateHelper.ts
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/base/utils/DateHelper.ts
msgid "Today at {timeString}"
msgstr "今天{timeString}"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Toggle auto scroll"
msgstr "启用自动滚动"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Toggle menu"
msgstr "展示菜单"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Toggle offset spread pages"
msgstr "展示错位跨页"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Toggle stretch image"
msgstr "切换图像拉伸模式"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Total chapters"
msgstr "总章节数"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid "Track"
msgstr "追踪"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Track and update your reading progress by page for each chapter during page streaming"
msgstr "在页面流式加载时，按页跟踪并更新每一章节的阅读进度"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid "Track privately"
msgstr "私密追踪"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Track publicly"
msgstr "公开追踪"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Tracked"
msgstr "已追踪"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid "Tracked manga"
msgstr "已追踪漫画"

#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Trackers"
msgstr "追踪列表"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
#: src/features/manga/components/TrackMangaButton.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Tracking"
msgstr "追踪"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Tree Frog Green"
msgstr "翠蛙青绿"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "UI Login"
msgstr "UI登录"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/browse/sources/Sources.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/extension/info/screens/ExtensionInfo.tsx
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
#: src/features/history/screens/History.tsx
#: src/features/history/screens/HistorySettings.tsx
#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/library/screens/LibraryDuplicates.tsx
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/migration/screens/Migrate.tsx
#: src/features/migration/screens/Migration.tsx
#: src/features/reader/screens/Reader.tsx
#: src/features/reader/settings/screens/GlobalReaderSettings.tsx
#: src/features/reader/viewer/ReaderChapterViewer.tsx
#: src/features/settings/screens/About.tsx
#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
#: src/features/settings/screens/ImageProcessingSetting.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
#: src/features/source/configuration/screens/SourceConfigure.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/theme/components/ThemeList.tsx
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
#: src/features/tracker/components/TrackManga.tsx
#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
#: src/features/updates/screens/Updates.tsx
msgid "Unable to load data"
msgstr "无法加载数据"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Uninstalling"
msgstr "卸载中"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/features/browse/sources/components/SourceCard.tsx
msgid "Unpin source"
msgstr "取消置顶图源"

#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Unread badges"
msgstr "未读数量"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Unread chapters"
msgstr "按未读章节"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Untracked manga"
msgstr "已取消追踪漫画"

#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Update all"
msgstr "全部更新"

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
#: src/features/app-updates/components/VersionUpdateInfoDialog.tsx
msgid "Update available"
msgstr "可用更新"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Update category"
msgstr "更新分类"

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

#: src/features/settings/components/webUI/WebUIUpdateIntervalSetting.tsx
msgid "Update interval"
msgstr "更新间隔"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Update library"
msgstr "更新书架"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Update pending"
msgstr "待更新"

#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Update progress after manually marking as read"
msgstr "手动标记为已读后的更新进度"

#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Update progress after reading"
msgstr "在阅读后更新进度"

#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "Updated version"
msgstr "已更新的版本"

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/updates/screens/Updates.tsx
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid ""
"Use a custom WebUI.\n"
"To use a custom WebUI replace the content of the \"webUI\" directory in the root directory on the server with the files of the custom WebUI"
msgstr ""
"使用自定义 Web面板。\n"
"要使用自定义 Web面板 ，请将位于服务器根目录中的 \"webUI\" 目录的内容替换为自定义 Web面板 的文件\n"
""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Use SOCKS proxy"
msgstr "使用 SOCKS 代理"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Use the default WebUI"
msgstr "使用默认 Web面板"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Use the FlareSolverr response in case the server runs into a Cloudflare challenge while FlareSolverr does not and is therefore unable to solve the challenge (does not work for images)"
msgstr "如果服务器遇到Cloudflare验证，而FlareSolverr没有遇到并且因此无法解决该验证（不适用于图像），请使用FlareSolverr的响应"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Use the latest features and help us get them ready for a stable release."
msgstr "使用最新功能，并协助我们为稳定版本做好准备。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Use the latest released version."
msgstr "使用最新发布的版本。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Use the version that was delivered with the server release"
msgstr "使用随服务器一起提供的版本"

#: src/base/components/modals/LoginDialog.tsx
#: src/features/authentication/screens/LoginPage.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/features/settings/components/images/KeyValueItem.tsx
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Veronica"
msgstr "幽蓝婉柔"

#: src/features/extension/info/components/Meta.tsx
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneInvertMode.tsx
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "VUI"
msgstr "VUI"

#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Weblate"
msgstr "Weblate"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Webtoon"
msgstr "条漫"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "WebUI"
msgstr "Web面板"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "WebUI channel"
msgstr "Web面板 版本选择"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "WebUI version"
msgstr "Web面板 版本"

#. placeholder {0}: webUIUpdateData?.checkForWebUIUpdate.tag
#. placeholder {1}: webUIUpdateData?.checkForWebUIUpdate.channel
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "WebUI version {0} ({1}) available for download"
msgstr ""

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "When you enable this, you may need to refresh this tab for the login page to appear."
msgstr "启用此功能后，您可能需要刷新此标签页才能显示登录页面。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Where to start the WebUI when starting the server"
msgstr "启用服务器时启动Web面板"

#: src/features/reader/settings/general/components/ReaderSettingBackgroundColor.tsx
msgid "White"
msgstr "白色"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "With \"Completed\" status"
msgstr "状态为“已完结”的作品"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "With unread chapter(s)"
msgstr "包含未读章节的作品"

#: src/base/utils/DateHelper.ts
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/base/utils/DateHelper.ts
msgid "Yesterday at {timeString}"
msgstr "昨天{timeString}"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Ying & Yang"
msgstr "阴阳"

#. placeholder {0}: manga.title
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "You are about to remove \"{0}\" from your library"
msgstr ""

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "You can also drag and drop the backup file here to restore it"
msgstr "您可以将备份文件拖放到此处进行还原"

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
msgid "You don't have any categories yet."
msgstr "您目前没有任何分类。"

#: src/features/updates/screens/Updates.tsx
msgid "You don't have any updates yet."
msgstr "最近没有更新。"

#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "You have an entry in your library with the same name."
msgstr "您的书架中存在一个名称相同的项目。"

#: src/features/history/screens/History.tsx
msgid "You have not read any series yet."
msgstr "最近没有阅读。"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "You have to add a extension repository to be able to install extensions"
msgstr "您必须添加扩展库才能安装扩展程序"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Your browser will prompt you to enter credentials with a dialog."
msgstr "你的浏览器将通过对话框提示你输入凭据。"

#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/library/screens/Library.tsx
msgid "Your library is empty"
msgstr "你的书架是空的"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Your library will be accessible. Use this only on private networks or when otherwise securing access."
msgstr "你的书架将对外可访问。仅在私有网络中或确保已采取其他安全措施的情况下使用此功能。"
